[請廣傳] 77遊行 下午3點 梳士巴利花園 請各位一齊上街

暫時仲未有不反對通知書，唔排除警方想拖得就拖，請各位幫手宣傳77遊行，貼街招，派傳單。

7-6 中環烈士公祭
7-7 尖沙咀遊行

麻煩大家集中宣傳呢兩個活動先，唔好再分散人力，有其他活動留番第二日搞，星期六日留俾呢兩件大事ok

維園行得多
轉行高鐵站

我冇野講

留名

推

我無嘢講

今次好似無咩人知

因為冇民陣號召連不反對通知事都係巴打個人名義申請，完全自發，所以請大家幫手宣傳，唔貼傳單都可以share ig fb

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
我要通知家人朋友
我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院
我要向值日官投訴

我冇嘢講
我搵律師
我唔解鎖
我唔會簽
唔好凶我
我投訴你

烈士公祭去到幾點
果晚要開會

btw張圖有錯，8點會開始

pus

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

share咗啦
大家放工一齊airdrop

push

我有野推

pish

有不反對通知未?

應該呢兩日會有。

請問點解唔喺香港仔遊行？

我有野講
就係我冇野講

等好消息

1. 想開辟新路線，為日後遍地開花做準備
2. 想透過係自由行多既地方將香港人既聲音輸入俾強國人聽，等佢地再傳
3. 俾香港仔果邊抖下

我無野講

香港島永遠都係最正路既一條，所有政府部門都喺曬嗰度。西九遊行得到既成效反而會更少

明白，如果民陣再帶頭我都期望佢地係港島搞。但希望大家77都出左嚟尖沙咀遊行先

點解香港仔?

推左先

貼番張新既，包含五大訴求，我地要真普選!

我冇嘢講

你要向政府表達不滿的話，當然係去佢地面前表達

PUSH

香港仔有乜？
魚市場？ 海洋公園？

我都冇留意佢講緊香港仔直接就跟左佢